[日/台版] 天華百劍斬 -15- 春季魔法少女奈葉Detonation合作 + 台服夏娜合作

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

黎緊會有奈葉合作

2月活動繼續會有衫送以及CV會唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

新增體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

共鬥Gameplay

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭

[影]長曾祢虎徹

第一隻暗版 好暴力

七星劍

最新限定 清怪快 全地圖奧義

丙子椒林劍

可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 控場角色

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

想知道抽到既角色有咩特殊行可以去官方wiki睇

本月焦點

親生女又贏

仲有牛王進化

有用資料

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有)

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上一個post
天華百劍斬 -14- 春季魔法少女奈葉Detonation合作決定

循例第一頁有親生女坐鎮

開完post了

新 post 留名
等睇第 16 個 post 都仲係哩個標題

故事都翻譯好哂，距離夏娜推出既日子不遠了

所以我都話你個人睇野好樂觀 下個post已經半年後

睇咗第6集未 今集好笑

咁大個mon

唔會半年先至推爆一個 post 咁慘卦

睇左啦 果然如我所料有新角色

哩套番好犀利，真係集集都好睇

台灣 33FF 遊戲展黎 天華完全無攤位，純粹得部電視播下野
如果係咁大部電視 + 用手制玩天華，應該幾爽

舊POST 留名

lm

扮咩估到 你入動物台個post肯定一早就俾人劇透咗有石上會計哩個人

揸住個手制對住部大電視auto扮玩

上集個結尾係咁影住個背脊 一定係有特別野啦

動漫台個 post 無入好耐啦 我無睇漫畫，跟唔上佢地講 d 野

今集石上好慘 俾輝夜同千花嫌棄

直接篤部電視扮 Touch Screen 再開 auto 仲型啦

我睇完頭兩集入去一陣已經知道學生會仲有條友叫石上
石上雖然慘 但佢自己攞黎啦 將千花啲體味形容得咁仔細
石上同千花哩兩個角色好鬼正 有佢地出場實好笑
同埋古賀葵今集都好勁 句子間語氣轉換得好快

簡簡單單出佢地3個好似仲正

新版本既掃蕩真係好養肝 打左 4 日就換哂 UR 裝同技
如果台服跟進埋共鬥同禍憑制壓就 perfect 啦

合格

直頭屌打左文字偶像團體

果然係千花 BB 有嬰兒味

如果由白銀講同一番說話，我估千花未必會嫌棄

無留意 d 配音，重刷多次先 Btw Viu d 字幕好差，根本睇唔切

新嗰套偶像服太花巧 就咁低胸先最屈機 義元又條腰太幼 比例怪怪地

其實偶像服個 idea 係幾好架 不過我覺得小夜同義元個樣崩崩地
江雪就無咩問題，不過套衫好普通 泳裝、女僕裝同聖誕裝靚好多

LM

親生女點會有問題

同姓唔同命 明明大家都係姓左文字
小夜先至慘，個崩法同【電撃版千子】一樣

小狐丸

新post留名

小夜嗰幅直頭係第二個人黎 瞳色唔同咗 又冇埋個憂愁神緒
不過冇上次千子咁悲劇 直頭第二個人畫
今次望落似咖啡貴族自己畫返 隻人係好睇 只係錯畫咗另外個角色出黎

欺凌現場慘無人道丫

今日加入
首抽係咪就係用250輝櫻抽果個？
用小龍景光開局點睇？

開咗幾個ac抽先抽到一個ur

日服? 小龍好慘 永遠冇衫換

台服，日文睇唔明
開咗好多個ac，淨係得一個抽到一張小龍
其實需唔需要有ur先開局？因為桑名江好正

義元真係冇free衫

提下你先 遲啲會變身 日服就幾個月後有 台服有排
如果只睇故事 唔好當動作game玩先好去台服

又新event
打唔切

大家係咪都係日服？
咁我依家down服版先

咁就要提你另2樣野
日版過兩日會出新限(總之就係難抽到死 比較稀有唔係周街都有既角色)

鐘意得桑名江應該都對哩類有愛
仲有28日左右會更改新手關 到時會易刷好多 所需下載容量會減少

咁係咪應該遲多陣先玩日版

新post 留名
剛剛打完大戰線 好好玩終於要手動

日服啦，進度快福利好

如果等得住可以等到月尾個池出先玩，入邊有幾隻特別勁嘅角

如果計要人認真玩嗰部分 真係好玩過嗰堆黎黎去去差唔多玩法指令出技auto game好多

不過負責設計event條友腦裝屎 搞到隻game變咗auto刷任品game

隻隻驚都係咁 出D磨時間既關架啦 廢時話冇野做

儲左一千石，好想快d 到月尾

用一堆sr 起手推關真係好煩，好易比怪打中

雖則係總會有要人重覆磨時間既地方 不過整得好既game會做到磨之餘同時間亦有要人玩既元素
咁共鬥都算係 不過得嗰一關唔夠

好想共鬥整幾個版圖
難度大增

你意思同一關要轉圖唔好呀 要load

比怪打中用咩角色有乜關係

都有關 有啲勁角auto先唔會俾金棒打中

哩段真係好好笑

應該係今個月27日出
仲有聽日出牛王

最底果句係日文，中間又整句中文
搞到幅圖好山寨 feel

姬柊巴係時候痾煙啦

隻杯震到咁，d 茶都唔瀉出黎
早坂真係好型

我諗其他日轉中既game都係咁 嗰個係logo黎 劍字都係日文字

很想要
但要留石抽奈葉

係呀轉圖

抽啦 話唔定十抽就抽到

射住少少 等埋水心子再射埋

本來重諗住留石等奈葉

why not both

今後の「掃討特務」で登場予定だった「浴衣衣装の天光丸」のスタンドパネルを準備が出来次第、展示いたします

3月好大機會出浴衣 其中一隻係天光丸 唔該營運生生性性 唔好包太實

[影]老母 SD 公仔個配色真係愈睇愈靚，特別係瞳色 外觀又霸氣

依家再睇返普通老母，覺得個外觀真係普通過普通

水心子個對比可能無咁大，始終普通版已經幾好

④1人につき1度のみ購入可能な「着任記念召集書」がおまけとして付く金貨販売の開始
④につきましてはみなさんが対象ですので、実装されれば1度のみ購入いただくことが可能です。

ちなみに「着任記念召集書」は「前月までに『百花繚乱ガチャ』に追加された巫剣ちゃん」を自由に選んでお迎えできる召集書になります。

またこのタイミングで既にお知らせしている「千紫万紅ガチャ」の内容の見直しや「定常ガチャ」の追加も実施予定です。

これらの変更タイミングは3月初旬を予定しています。また、その際にはメンテナンスを実施しますので、詳細な内容およびスケジュール等はゲーム内お知らせにて告知させていただきます。

自選卷？

20抽博一博

想問下日服有無優化
我玩台服都LAG 機但係又想玩

收到風 gay冬巴 好有錢 但就係唔課天華

自己down來試吓咪得

裝一次好耐 想問下大家覺得日服定台服好

我都想 最好有四宮咁有錢 有個妹仔陪返學幫我做功課
乜原來上次隻大和守你覺得我係-6抽返黎

日 易抽

用盡最下流嘅方法
終於成功留起主力打晒3區

點做到 好似唔見你reset

佢啲關隻boss設計到最右邊個位入到去就安全好多
好似第二地區咁入左去之後唔會俾人打到
之後不停用啲遠距離嘅技打出去 e.g.桑名江追蛇嗰招
cool down企起度等到再出到

得第一地區隻boss入左最右邊都仲係麻煩要用啲勁少少嘅裝

最重要係除咗副眼鏡 四眼角大天狗同龜甲老實講我都麻麻

呢D小課啫

博多打唔入 但炸彈爆8k
最後嗰下差啲俾隻金棒打中

原來則邊有個位入
不過都唔易走到入去 撞到啲欄好痛

所以retry左好多次
啱啱過埋最後嗰關
用返天下五劍果然易好多

係 不過唔包限

講到咩神回避
本身個下都打唔中

啱啱先見到
轉cv都會有返隻用舊聲既特別版
幾有心

應該都買，有啲舊角好想要

應該係一個月前出既新角都可以召

唔好講笑 江雪game入面睇好靚 肯定又人氣第一

如果買自選券我都應該係揀佢

而家有up

有撚排攪

天目御影把聲好似係大野柚布子

先頭仲以為會整一關等人打 點知個營運懶到

我都以為係
睇咗換衣裝同埋任務又冇新野
Btw希望快啲出埋其他果兩隻

想知未爆親愛度/未到lv80嗰陣打嗰啲計唔計落呢200次度
同埋其實性能上有冇分別?

啱啱出應該冇人咁快打咗200次

要完成晒以上條件先會出嗰個任務俾你
先開始計

10抽唔中義元
去升牛王算

牛牛刷咗50場啦終於
200場真唔唔得佢死

睇Twitter已經有人刷完牛牛嗰200場
有冇咁快

咁我諗我要打300場先拎到
而家先lv45

2倍自動打啲一入就打boss既關?

刷活動啦 反正都係刷

新活動好快一場

卡更新

正話刷到悶去咗執吓個禮物箱，點知執到4個八重出來

升格埋ur

一直冇打第2部主線
一打原來咁撚多關

代價係要2個極魂先突得滿
不過睇埋條介紹片 絕對對得住俾2粒極魂既價值 吸引過限定

係要啲時間 不過可以auto

咁誇張？

我好似未過第2部

先頭諗住免費野會hea整 換個sd就算
冇諗過由頭整過 仲要幾可愛

要用極魂
送都送得咁孤寒

超越牛王多咗兩個特殊動作？

free角都落足心機已經唔話得 你諗下手機game平時送得出俾玩家十居其九都係倉管

Thx, 唔怪得之見佢有麻痹又可以格擋攻擊

咁又係希望多啲活動送極魂

今日隻義元我估都係唔賣得
江雪件衫同新牛王先係重點

終於

點先進到，有限時?

冇
主線打完第2部 牛王lv80 親愛度50
再帶佢出擊200場

打到個account lv60先發現揀同行者嗰度有其他屬性揀

未80lv前打200場計唔計

唔計

你望下成就任見唔見牛王個任

好似話要滿等滿好感開曬3頁花解咗第二章主線個任務先會出來

而家隻牛王先23/80 lv

慢慢來啦反正都冇期限

1000石中+仲有4隻ur

我射了

而家開始要升返d sr 玩制壓

希望日服都快啲復刻啦

恭喜

日版出完無再出？！

當年最愛
點都抽爆佢
本身都預2000石射曬去
好彩1000石中

暫時未

我嗰陣好似十抽定廿抽中

就咁睇我好似好好彩
（但做野唔好彩呢）

玩台服既巴絲，記得今晚 23:59 前要登入一次
同埋交換所多左兩個新背景

《輝夜姬想讓人告白》改編真人電影 橋本環奈完全唔似輝夜囉
真係寧願佢搵古賀葵同小原好美黎演

唔得 要揾體型細+ipad
千花唔知揾邊個演
不過已經想像到真人版唔會好睇

個髮型完全唔同都已經好大問題
女主角都同輝夜差咁遠 我諗演千花位演員都唔慌似原作
唔睇好真人版 +1 動畫既配音同表情係精髓黎，哩兩樣野係真人電影好難呈現出黎

台服新手應唔應該打情人節活動?定直接打夏娜?

情人節活動先

THX
順住打齊D活動先?

係 不過如果係鐘意夏娜 就清一次睇劇情

感謝

終於70場牛王

正想講你隻牛王同你告白咗未

重有130場咋，加油

我仲打緊第二部
牛王得50LV

手多㩒咗
有成20日俾你儲石
抽啦抽啦

原來有 20 日 我仲以為夏娜池淨係去到月尾
咁掂喎 睇埋月尾大絢爛 up 邊隻角，先至再決定痾煙邊個池

牛王今期有種坐正做女一既感覺

難cap咗 以前lock死唔可以左右移

雜誌圖隻色係淺少少 game入面瞳色變返正常
同埋都冇幅圖開口笑嗰個表情揀
不過都係西面偶像夾小夜性格

咁樣睇又真係無咁崩喎 原來瞳色同表情影響咁大

唔知點解我見到中間條友，個腦就諗起冰乳巴

我會直接上

又玩咩

3日後

純白魔女 卡牌戰鬥

all in

世上只有媽媽好 ~

千子Ver

se冇一隻玩到超過一個月

得罪講句，我覺得千子 ver 靚好多
小夜無左條頸巾之後，塊面好圓好短 條頸睇落好長

條頸巾好重要

all 抽影。老母

係男人就痾煙

老母無性趣
儲緊石等影水心子痾煙

133場

我差127場

100

Why not both

今日係日本猫之日

イリュージョン

喺共鬥練到40lv，重有排練

63lv

不過超牛牛係幾好玩，共鬥輸出一啲都唔弱40幾lv如果同場冇限劍都搶到mvp吓

刷多40場 差81

新手無刷首抽
就咁用一開始既 SR 亂玩
留名學習

一野撕走中間塊布

過幾日再刷

摸佢胸淫過之前

唔諗住刷嘅話可以練住大俱利先

升level係咪只可以透過打任務去升？

我諗都要啦
玩左陣已經feel到係非洲帳

冇錯

唔該晒

喺得哩個timing玩實係要刷影老母起手 怕你到時刷咗其他野出黎啫

好似話過幾日會簡化個刷首抽過程？

其實我都剩係想有個合眼緣既UR開局

頭先一路就咁手動打普通任務

覺得d戰力升得好慢

佢講話會dl少咗同送新手抽

剛開局係咁
你應該加哂高lv大腿打偶像活動

最煩係個教學好長時間
不過隻game既囡囡整得幾靚
所以好有興趣想玩下

我睇下過幾日會唔會重刷先再加
實質係幾多號轉返限定pool?

27
可以加咗先 單向follow就用到好友

原來係咁
Thx

終於打完壓制
打咗成25分鐘，不過幾好玩

抱完一Round大腿
要隔幾耐先可以再抱???

唔知
但照計路邊是但揾個lv80都夠清場

浴衣天光丸實物
今次就唔鬧包得太密實 始終放博物館唔好可唔著衫

全裸無碼

頭先搵大腿幫手好勉強過到上級偶像活動任
(失敗左好似唔扣體??)
有人carry真係差好遠
不過佢限左剩係有follow到既先會show出黎
其他街果d 得20 lv左右

唔知unfollow再加第二個得唔得

咁麻煩就唔搞啦
等再有先再打

25分鐘係講緊1關?

最尾個關
我啲角色同埋裝備都冇突破，所以打得慢

唔夠裝打佢好似r痕咁

睇咗一陣魯蛋玩還願 真係好恐怖
睇人直播都咁 如果自己玩再加VR 我諗我未夠十分鐘已經棄game

恭迎慈孤觀音⎝༼ ◕д ◕ ༽⎠
渡世靈顯四方⎝༼ ◕д ◕ ༽

你有玩?

習近平小熊維尼

做到宣傳效果

睇人玩 唔算恐怖

利申;睇開恐怖驚

生化危機同silent hill我都唔驚
因為主角成身裝備一槍就爆頭啦哩隻冇武器有啲淆 而且氣氛造得好陰沉

咁outlast 應該幾岩你玩

繼續刷住牛王睇鬼驚

就咁升到D野咩都谷晒落攻度咁...
但D 血同防好似完全跟唔上
越級打好似係有OK既攻擊力
但被人摸中幾下就死

不如等好友打 著多2件+血裝

無血裝係手，無得升住
同埋個場入到去密麻麻都係人
想避都避唔到

真人版至少要咁既水準先睇得過

日本人COS??

AI跳千花舞

我搵左好多真人跳既
都無咩邊個跳得出果種味道
始終二次元既千花係最正既

高過150都唔應該跳

full ed 真係好好聽 啲詞好到肉
已經feel到大結局起bgm嗰幕實毛管棟

本身動畫ED 果段都整得好有心機
隻歌又好好聽
不過動畫唔會咁快講到結局啦
唔知佢會係邊個位完

古賀葵特集 有講佢未被發掘前喺東京日日靠醬油撈飯生活

原來又係捱過苦既聲優

第一次識佢已經係天使の3P 既時候
不過果時唔係特別留意佢 (目光都放左係大野柚布子果度)
係今次呢套先真正咁認識佢
我覺得佢配輝夜配得好好
而且睇睇下又幾鍾意佢咁

希望將來佢會有更多好既角色
會繼續留意佢

想問贈物果D 蛋糕點先有???

活動 交換所 日任 開花

開局要刷好感都係要走倚賴先
最高級嗰啲贈物可以等活動抽活動箱有時每日任務都會送啲，可以留意返。而其他嘅贈物可以喺交換所換到。

要注意有時會有親密度兩倍嘅活動，啱啱開始資源唔夠嗰陣可以留住啲好感物等開兩倍嗰陣一次衝上去

唔該兩位解答

輝夜姬之後應該會多好多工作
我諗佢發夢都估唔到一套咁受歡迎既作品會揾佢擔正
捱咗幾年 9成時間以上都係做女學生 真係試角都試到懷疑自己能力
然後一部作品就紅到出國外 實在太夢幻

聲優呢行競爭太大
好多人都係頭幾年無主要角色
剩係可以配下D路人甲乙丙
有時真係等一個機會、等一個可以爆得起既主要角色
見佢終於等到一個咁難得既機會
我為佢感到開心
經過今次、我都相信佢之後會有更多既工作
你條片我睇晒了，覺得佢真係一個幾好既女仔

真係幾鍾意呢隻Game既巫劍（好似係咁叫？）
覺得佢好多位都整得好有心機
搞到我都有想長玩既打算

不過可惜我就算上網搵過d新手教學睇完
都係唔多知自己應該點玩

理解上係升親密開裝備位
放滿UR裝備再升滿d裝備
升滿招技
開花盡量開
用同一張卡突破
再開花

打關升lv

睇到大約係呢d
但實際玩落完全無方向，好漫無目的咁
聽巴打講刷偶像活動上級
刷到 交易所換UR技同裝
繼續升爆佢地

之後繼續刷，但已經唔知自己為乜刷

試打其他活動
一開始無大腿出場
被人秒

諗住返去打主線
發現都要十幾體一場

亂玩到無晒方向咁

建議先刷隻睇得上眼覺得可愛嘅角色來開局

太長唔quote

其實大俱利對耐左
都有d日久生情
同埋 牛王我都幾鍾意

開頭係煩啲 戰力影響係咁排列
裝備>開花>等級
開裝備位將親愛度升到20開住頭4格先 活動裝唔好突破住 4件分開裝住先 禮物可以靠刷活動換到
開花素材要去打協力或者等下個活動 主線唔好理住

如果將練好呢兩隻當為目標其實都夠你玩幾個月

呢隻驚嘅戰力主要都係用裝備撐，極端啲講如果齊裝嘅話lv1嘅角都可以打獄級活動，只要技術夠嘅話

活動方面量力而為就得，目標應該係設為盡量拎曬並突滿活動裝備 / 技能，拎唔曬突唔滿都冇所謂，反正活動裝同技都係過渡用...不過成就方面就建議盡量解曬佢，然後留石去月尾嘅大絢爛祭，因為個池入邊除限劍之外所有常駐嘅ur嘅機率都會up，只要抽到有愛嘅就可以用登入或討伐送嘅章換極魂突隻ur

其實大部份嘅手機驚都係解任拎石>抽角 / 裝>升lv>突滿>解任拎石....嘅循環，長唔長玩到落去除咗睇營運嘅態度外，最重要係睇有冇愛

3隻超牛同場獻技

thx 古賀巴教路
不過我已經將活動件裝同技都突滿左

好想要d 新既UR裝
依家完全唔夠裝用

想問下依家我果張SR牛王
係唔係遲d可以升到變UR??

原來兩隻都要練咁耐
唔該晒sab 巴

係丫，不過要先80lv同好感滿，然後開花開曬頭3頁，再解完主線第二部，就會出任務叫你擺牛牛入隊刷200場

都做完牛牛就會變成下邊咁嘅樣

華麗咗唔在講，技能同奧義都唔同咗，個人覺得幾好玩

咁就以呢個做目標慢慢玩

一個月攪得掂 如果夠體水的話體水

體水係唔係無儲存上限??

今集千花好搶鏡

石上係唔抵可憐
最尾part低俗笑話唔係動畫搭救真係笑唔出 千花個大滿足樣好正

冇
好難用得完 而家有1700枝

哇，我得幾枝

第二部主線初期應該過唔到
你先以全解活動任務做目標先啦

依家都係全力打偶像活動

隻狐狸 仲有中間透視見到個扣

點解巴打們肝得咁快

想問下呢個有咩用
我活動係換剩呢個

一路做住其他野黎刷

將粒野拎去工房換做另一粒野就可以用黎極開花

原來係咁
咁我盡量儲定多D先

好正
天華究竟有有出過18禁嘅同人

記得巴哈啲人講過有人畫過牛牛

有都唔好睇

一幅半幅圖唔出奇 本就應該冇

係大圖書館搵到C95 有一本

之前貼過其中頁

重以為係啲台仔吹水，點知係真

請問台服英雄譚應該刷第一定第5章？

P站都係得幾張r-18同人圖

如果你有時間，刷第一章 CP 值肯定最高
只係想盡快消哂 d 體就刷第五章

係 仲要似小學雞畫

通常我都揾唔使過圖既場

我又無研究咁多 通常求其搵一關再開 auto 就算
之後就走去做其他野

丁丁

仲有唔識吹口哨

究竟係受乜野啟蒙先會攪到隻game開咗差唔多2年 活動關卡敵人等級仲係只得lv5
我建議個營運不如慳返唔好整

真係連佛陀都覺得悶

一隻正常既game啲人係會討論用咩角色咩配搭過關
哩隻game係完全冇 用邊隻都一鳩樣

暴走打石上果陣把聲好正
千花今集變左女主角

咩野係佛陀 ?

日版都好 d，共鬥可以討論下邊隻易拎 MVP，禍憑制圧可以討論下點部署
台服真係 9 成時間掛隻 UR 角開 auto 就搞掂

今次活動得三日時間

鬥慘大會又真係台服慘啲
成日覺得整嗰條友冇玩隻game
所以唔知個問題出喺邊

岩啊 如果整嗰條友有玩隻 game，起碼唔會要玩家浪費時間掛機
之前打阿依子 / 煉獄真心好玩，可以研究下點樣打會好 d 快 d
手動打有難度既關，先至算係打機架嘛

時間 set 得短先至好
有陣時 d 活動 set 大半個月，點知原來 3 日就搞得掂，仲無言

等奈葉

睇見都覺得暖洋洋

Allin

想捲埋入去一齊訓
最衰幅圖解像度太低 如果唔係想拎黎做 wallpaper

個胸真係好正

今次個故事冇交代隻影係點樣嚟

上次你睇得明佢點黎咩

上次睇得膝丸扮多重人格
比另外果隻知道咗叫佢唔好踢爆

影老母對波好過原版,但都係有D核突

早幾日冇時間打
好彩都仲有時間login拎背景

影老母係咪嚟緊大絢爛祭有得抽

係
聽日2點

痾煙

好想要

痾煙啦不論石頭定係你下個月嘅人工

一陣all in抽

聽日有2個絢爛祭？

未出in乜鬼

裏絢會唔會有5劍係個pool到？

冇

原來聽日

唔明做緊乜

估唔到有人同我諗法一樣
津媽平時件衫真係好唔自然 好彩泳裝 OK
義元掉返轉，泳裝好唔自然，平時件衫 OK

個樣好楚楚可憐

冰乳巴有睇輝夜姬 ?
睇完最近兩集之後，鍾意冰之輝夜姬多 d 型到爆

冰之輝夜姬

型到 影打版咁樣

有個反差幾好丫

岩啊 個反差令觀眾有睇住佢成長既感覺

黑長直幾時都係最靚

和泉 : 黑長直係話緊我

同IPAD唔同命

抽大絢爛果陣出金光既表情 ->
金光係和泉守既表情 ->

黑長直齊陰

齊陰岩可愛既女仔 佢都唔係

同狸貓囡好大對 哩個孤伶伶

準備一發入魂

22抽

40抽唔中影老母

33得隻小夜

後悔 想要數珠丸

嚇死人咩 頭40抽得隻戒指仔咩都冇呀

點知第50抽

歐洲嗰邊今日天氣唔錯

等睇爆衫

新手想問今次應該抽邊個池
本身想追五劍

浸人妻味
最衰個芒唔夠大show唔哂啲腳指

老實講 影老母真係抽大奶奶only
動作有點慢 auto又唔好用 共鬥mvp都難 超牛仲好用過佢

用黎j

再豋場嗰個

唔該巴打

治金丸勁野黎

有new 計乳量打個和 後生10年 賺到啦

300抽得一隻限定

即係中咗 300抽

個聲優咁貴都請得起

中咗軍刀

搞手但求打個和

衫呢

你唔係抽影咩

影老母個pool抽20連UR裝都冇件
嚇到我返返去大絢爛嗰邊

中左小烏丸

奶埋腳指版本

抽左100抽覺得唔對路
返去抽番五劍

想問兩個pool有咩唔同？

再登場嗰個抽五劍 司令 副司令等
新嗰個抽影老母 不過得0.3% 好多人抽3xx下先中
詳情可以睇割合表

謝巴打解答

100+10
2隻大天狗

大叫一聲 媽呀

終於有第一隻UR
治金丸以外果隻有無用？

想問埋呢隻

所有石用晒啦...

1500石抽影打得1隻UR 劍，不過其中有11連入面閃左6下金光，都係裝備同技能

唔追限定的話 治金丸裝4個狐面其實好勁
另外嗰隻打範圍攻速慢 我覺得一般貨色
不過新入坑都建議限定起手 因為難抽

早期角 依家黎講唔勁

非常多謝古賀巴呢段時間既耐心解答

祝你以後抽卡順手

(有緣再見)

差少少
閃金光唔中真係叫人希望又失望

１０抽中咗人生第一隻狐面
收手等影水心子

有冇咁少 玩咁耐先第一個

認真架

我仲等緊第一個

再唔係weekend睇完輝夜姬都可以入黎吹下水 哩度已經變成4分1個輝夜姬討論post

都得呀

50抽都唔中影老母

50抽中到其實係極之歐洲

中間區域拉到最大真係幾好J
顏色好sharp 條裙又透
其實唔一定要限 平時都應該整多啲哩類野啦

小龍影打設計草圖

之後實會再有得抽

D影真係又靚又勁
60連狂出初期ur 心諗....

好正

呢啲緊係擺限定
隻game下下都佛系搵錢真係會執

我意思係冇論限定同非限定只要擺入pool俾人抽既都咁做法 應該對收入有幫助

追多100抽都係唔中

油王追乜野

影媽，仆街中得3隻ur
有一隻仲要係千代金丸

如果巫魂可以合極巫魂就好

如果可以十五換一咁都唔錯

100抽3隻低過機率預期 非洲油王

twitter有人話5xx抽 抽中33隻ur

有無課金
感覺金幣易出好多

應該有新野 好少要熄機更新

幻覺嚟

有100抽係石，300抽係金
我當打個和，上個月絢爛我好好彩
Btw再課金斬手

咁我又唔係話咩都冇嘅
抽唔中限定姐，多咗呢兩行

啱啱睇返App Store排行
天華百劍又上返40名，之前200內都無

天台祭正常現象

不過咁既收入模式係好差 個個月只係賺一波 整體計落都係少
佢跟正常game做法出限定開pool一至兩星期好過
月尾up搞到冇up嗰9成時間冇人想課

紅圈係比較近期既劍 另外千子升上去都勁

小烏丸係唔係未到極開花都係廢

都差幾遠下

唔小心睇到下期新衫 扯咗
cls仲大過影老母
你地想我而家貼出黎定聽日生放送睇

Now

應該問就算突爆左
無狐面係唔係都係冇乜用？

咁就唔好意思了 又迫你地打j

超乳size
營運真係聽到我講 引死人
好彩中間同左邊應該係送 右邊先要抽 如果中間要抽就要用銀包保底了真係cls

正解 狐面係好多刀既解封道具黎

抽左咁多次一個都未見過

大波若

其實不均計每次十連都有ur
巴打點忍手儲一萬石

最左d肉感好正

無知一問狐面有咩用

暴擊率

駛唔駛滿破？定放滿五隻

抽倒唔使突破
突破左都唔會疊加劍技個效果

仲難抽過限定角色

唔係我黎 我都唔知點忍

你話點忍

2至4個 我風振切放4個

千萬唔好突

好彩我以為無用就咁放咗係到，好似有四個

咁撚多

我有11個
但係有7個一開始唔知道合埋咗

都玩咗一年有多，成日都歪
巴打你咁多個

次次大絢爛魚佬都會出黎講又冇限 今個月冇咗影 上次見佢就係1月佢話自己抽唔到魔法鐵砲切

不嬲次次都係月尾上水架啦

就係話今次唔見佢

台伏開始吸水吊命了

我估點都會捱過埋夏天出水雪

有冇邊個刀裝pickup pool係易出啲
我之前以為散華係last boss
點知中左散華都未有狐面

我都爆死祭歪出咋

same

3隻都索得黎各有特色
最左根本全裸人體彩繪
中間大波若長江
右邊嗰位叫長腿一文字

44抽中

炎上

天誅

冰羽post h圖俾人ban咗

唔怪得我貼啲咁既野都冇反應

人人有j打

RIP...

擺低咗一排又返嚟抽大絢爛，結果到而家都未抽到一隻五劍/七星劍

影老母招技純粹加防?

下次會中

無敵
特殊行動加攻

無敵幾多秒?

特殊行動係咪踏人個幾下?

係 無敵好似5.4秒

鐵炮切大爆死之後有排病左
攪到我beta無郁過咁濟
呢次無抽因為上次大爆死晒無乜石, 加上病左基本上無挖過礦
所以咪pass囉
宜家留石等週年同下隻影打

仆街, 其他game都無咁撚黑仔
係呢隻黑到仆直

魚佬終於出現
以為你非到頂唔住棄咗
等緊睇你幾時中限

睇下呢年有冇機會中
一年中一次月尾限劍唔會太過份掛
上年唔係中左三日月真係棄左(雖然中左小烏丸先)
已經有好多活動我都pass左留起D石
不過要咁對我我都無計

1年中1隻 要求都好低
不過好在隻game往住最靚嗰個skin唔使抽

陣間7點生放 希望有2週年情報

衰D講句
佢免費送既角色都無人用
出週年限定角色要抽既話, 又唔到我呢D無課撚
咁週唔週年對我黎講都只係多D石或免費抽

超牛王好用呀
希望有新grimmick 例如背景都識郁

希望其他SR都有超越

故事嗰3個應該實有既

好靚

高達
真係幾靚 SD一向有水準

奈葉得意技好似開奧義咁

古賀葵靚咗

80抽 唔知中唔中到

兩隻一齊出話唔定有保底

原來仲有第4個skin 即係送3個

課

睇緊live先見到三個都好似無著底褲

送個3個skin好似仲吸引

睇片搖下搖下好正

古時未有底褲

好高質

3月12日 一次過出咁多野點抽
想要長腿一文字乳交服ver

好暴露

大大話話玩過過百隻手機game 最佛肯定天華
角色送完一隻又一隻 高質skin又幾個幾個咁送
搞手求打和都難 今次仲要高橋李依

仲諗住佢月尾出
冇咁多錢課金

桑名江
真係J死人

搵咁多CV開P

第二彈開催決定呢個乜黎

cafe
唔關我地事 應該會多個背景

睇黎要破介

牛王都未升完
桑名江得lv2x

今日隻隻都好好j

突然唔想升牛王

希望會有招技可以裝嚟出SLB

3個一齊升
可以升定城和泉

點解唔一齊升

其實玩咁耐
一拖二去打活動, 都可以升爆唔少角色

利申
就係無升到三隻主角

重有幾隻ur未升
而家一帶2

生放送睇得出白石晴香同大野柚布子明顯熟啲
有時佢兩個玩緊就得返古賀葵一個喺旁邊on居居咁 有啲慘

除咗送入手嗰幾隻 我全員升爆哂
其實都冇刻意去升

重有5隻ur未40
另外突左3隻去80都重未升過

升40唔難
親愛度先難搞

但大野明明同古賀係天使の3P合作過
仲要一齊唱Live
無理由玩唔埋ga

升牛王先啦 滿lv80 滿親愛度後仲要帶200場

仲有記得打主線第2部

正話個生放送你有冇睇 好多時古賀葵插唔到咀 一個喺側邊un下un下自娛

無睇呀
睇你講我先知

兩公婆合體技

下次等Twitter啲人cap 清咁鬼多 可以專心睇

1:16:12 擰頭嗰下 之前都未見過可以整到咁

上上下 youtube
見到ED 既live
幾正

咪嘴啦

竟然！？

牛王都未升完

日服特殊任又有3日任 記住打埋拎石

OP 同 ED 既 live 通常都唔好聽
哩個 live 雖然係咪嘴，不過最少聽得入耳先

隻眼唔夠妖艷，扣左少少分 所以哩幅圖我俾 99 分

似係原版扮影

想問下超越要點升？

另外，打咩關升角色會快啲架？

通常都解住活動慢慢升
常快就打特任刀研 2倍exp

超越要解完第2部主線
角色突3 lv80 親密度50 開花3頁
之後會出解放任帶打200場

為左有新野玩
睇黎要勤力D
平時已經hea到爆

如果佢畫原版，我會俾埋剩低個 1 分
唔帶眼鏡 +0.5 分 勾玉方向 +0.5 分

1750石射晒落海都請唔到影老母來自閉咗一日
然後睇到超越桑名江又有返希望
不過又有排練

原來聖十郎係蘿莉控

鯰魚我ok 另外亂fing錢個死女包就不了
主線? 其實而家開到邊

幾時會整個auto循環打同一關
我呢D死懶鬼唔想成日撳

你地打活動冇順手升埋咩

咁多刀要升，唔係出超越有排都未到佢

真係要 下次問卷一齊嘈佢
一出一入load 2次用好多時間 明明可以省郤

雖然我都明咁做D野會刷得更快
活動週期果D縮得更短
但方便玩家時我諗佢地都唔會因為活動短左而棄game掛
認真佢整個auto循環我會有心機D升晒全部角色
而唔係棄置係度懶得去升

就算唔auto重接 打完整個(任務重接)同(下一關)按鈕俾人都好啦 唔使下下彈出去任務畫面

之後講七星有幾勁，先覺得佢係「突擊型」都合理

奈葉同菲特都好正

後藤好活潑好可愛喎 鯰尾同五虎都 ok
亂藤就麻麻地 問一句答一句，好冷漠

台服主線開到第二章咋 大典太、數珠丸同七星劍都仲未出場

突擊型唔適合打小王同 Boss 真係幾蝕底 如果其他方面都唔勁，真係吸引唔到人去抽
我覺得自己應該玩唔掂七星 多怪果陣，應該會唔知自己舜移左去邊

試下用小竜做餌，睇下釣唔釣到冰羽巴先

個cv要半價啦 全部都一粒音一句

唔會 因為勁到唔使知自己喺邊都打哂

你冇睇早幾頁咩 你貼裸體小龍x牛王百合圖都冇用
因為佢俾人ban咗

根本唔使理佢去咗邊

其實首ED我覺得好普通,OP正好多
2019年ED暫時 路人超能 ED2 "Gray"最正

紅字笑左
我有睇前幾頁啊 唔知佢開左新 a/c 未呢

共鬥開左之後，等住抱你七星劍大腿

其實邊首好聽 d 真係好主觀
我鍾意聽女聲多 d，如果 OP 同 ED 掉轉歌手，我諗我會變左鍾意聽 OP 多 d
不過 OP 真係愈聽愈順耳 依家間唔中都開黎聽下

早坂真係好型 如果佢有多 d 出場機會就好啦

一陣有第8集

CAP唔CAP到"GOTCHA YO~"個GIF?

我傻撚左
一晚升左兩隻主角上由40到7X
如果唔係有野做升埋上80

早坂好屈機 又靚又型既聰明又靠得住 哩個近身女僕太完美

雖然關係上係主僕
但實際又情同姊妹

好想俾佢瘋狂叫我收聲去死再呯門

真係信嗰兩條友唔温書

冇gif

藤原三姊妹入邊，都係千花最靚最可愛
千花排名跌左 10 名好慘 俾人 fake 臭左
白銀同四宮好寫實，攞滿分再扮無讀書 現實好多哩 d 人

成日覺得佢性格好似俺妹個女主角

阿妹都真係幾正

全個作品入面，我最鍾意係千花

早坂哩 d 真係好侍從，唔會淨係盲目唯命是從，有陣時為左輝夜好，仲會強勢過輝夜
(例如幫輝夜打俾白銀，同埋叫輝夜打扮果幕，言行舉止都唔似侍從)

最正係外表好緊強好能幹
但內裡隱藏左脆弱既一面
種反差好正

雖然仲有角色未出場，不過千花都應該係我心目中 Top 3
有佢出場果 d 故事，通常都好好笑

性格好正
有時又好天真
有時又好黑暗
真係魔鬼天使一體

內裡隱藏左脆弱既一面 ?
係咪動畫仲未講到 定係我睇漏左邊 part

動畫未講到
唔知第一季會唔會講到
慢慢睇落去啦
呢套野最正係每一個角色都有血有肉有令人鍾意既地方

好鐘意睇當四宮亂諗野心入面咒罵千花 然後千花就同四宮分享即刻fd返

都預咗早坂家庭背景細個就出問題 先要住人地屋企服待大小姐

本身兩個FD底到不得了
都係因為會長既存在
然後千花無意中又做左D野
令四宮呷醋先會成日變左忽然好憎千花咁

呢套野真係好正
我好希望動畫會有第2季

千花真係好勁 以前輝夜生人勿近，佢都痴到埋去
又對輝夜既咒罵鄙視免疫，親和力超勁

真係集集都無冷場
哩套野咁受歡迎，又仲有咁多故事劇情未交代 應該有第 2 季既

終於覺得個旁白唔係多餘
千花吹口哨同埋輝夜眼噴血果幕，聲優都發揮到個笑點
今集除左第 3 個故事悶少少之外，其他方面都幾好

依家變左小朋友 o係度𦧲地揼地

真係有六道戒聖女體化

上一秒

下一秒

會長改變左輝夜
同時輝夜又改變左會長

係咪向緊其他作品致敬 d 畫風好似唔同左
Btw 輝夜黑化真係好正好好笑

輝夜變得最多 會長暫時唔覺有咩轉變

今集廁所揮拳成個低b仔咁好好笑

真係今日先知兩個同一日生日

千花 BB

終於禁完言

返黎第一件要打獲條雪菜

巧正 THX

巴打衰咩？

衰咸濕 以為預圈子冇人理點知中伏

喺度貼多次幅圖

我做人好低調

貼link
唔使貼出黎

唔貼啦 身為君子最忌色情

多數有花生友見到之後舉報

呢到D巴打玩台/日 比較多?

應該係日多

桑名同城和泉都80晒喇終於
好彩開咗exp關，唔係只打共鬥肯定冇咁快

上淘寶買帳 有冇建議買邊兩隻/三隻限角比較好?

真係要買嘅話就建議三日月，如果個帳有埋ur智屬攻裝（護腕戒指耳環，特別係耳環）就重好

如果真係任揀 最好 三日月 大典太 影虎徹

好少打exp關

新一集輝夜開播嘅post增加量比大絢爛果陣重要多，個post離改標題不遠啦

利申：打算買埋漫畫

得
三日月+大典太 / 三日月+影虎徹 / 大典太+影虎徹

第8集啦就完

三日月+大典太
一隻打王 一隻打雜魚

呢個如何

唔錯
最左2隻仲要係較新出 我都未有

有狐面有智屬戒指同耳環畀三明用，算係好啦

我試過查埋有冇智手甲 但冇貨

全靠開左exp關
我終於可以開始200場牛王任務

咁個人覺得耳環比手甲好嘅

其實狐面先緊要 有3-4個先可以解封好多角色

之後重有桑名等住你

開服嗰陣抽到兩個我嫌咗地方走去凸咗，然後就話要改劍技

開服嗰陣抽到兩個我嫌阻地方走去凸咗，然後就話要改劍技

之後有改 屬攻出場 如果放蜜蜂針一下打幾千就不得了

狐面係邊隻 個賣家去左訓教 聽日先買

黑色面具 加劍技大
劍技影響Crit rate crit dmg

呢個連親愛度都未搞掂

第3件ur裝，就係成個面具嗰舊嘢，加劍技嘅，劍技影響爆擊率同爆擊傷害

桑名江同城和泉都搞掂晒等佢開
超牛牛真係幾好玩，而家都係開佢唔用限打共鬥

隻牛牛係幾勁 行得快打得快
預期另外2隻冇咁好用

今次限抽有4把限劍
唔知點解無動力抽
點算

即係你對4隻限都冇愛，留石痾煙第時有愛嘅角就好

只好咁講啦
都仲未知有咩crossover 活動

留石抽泳裝角

好
好似又有2000石
可以射下

要維護到4點，咁我返工做咩嘢好

專心返工

睇咸網

咪咁痴線啦

之前突滿咗就放置

可以放置到唔知邊個月出新衫先再拎返出黎

唔著衫吸引D

要留極魂畀城和泉同桑名，想練都冇魂凸

今期牛王最有人氣

呢兩隻唔係有得換咩

解完超越會變0突ur，要用極魂再凸一次

嘩 營運痴咗線 銅錢會抽到人

第2下

之後抽多十下出多一個

好似有UR角？

抽一大堆垃圾返黎有排清

應該冇金

幾下清完仲拎返錢

當初一睇就知男人黎

我好似拎你地野
300抽毛都無條

日服

講明ma
叫 watching with you

哩個輝夜整得好靚好立體

哇！

之前用日本一攻陷幼女市場，依家仲想攻陷埋偽娘市場
新營運識玩喎

日服真係好撚佛
哩鋪真係蝕住做搞手，和都打唔到

只係抽sr 不過都好過冇

只係得sr 不過我都好過冇

第一次以為回唔到

SR 都正啦，巫魂放題 真係任抽架喎
我仲差 3 隻先至齊 SR 角啊陰公 台服都快 d 跟進就好啦

幼女厚藤

愈幼爆衫就愈冇野睇 不了

有樣野唔係幾明 點解明明銅錢抽冇UR又要扮有
依家個時代set0%實俾人發現到
其實Free pool都冇人預有Ur 但咁寫法好博屌

大三元食大三元

同津津醬一樣，仲未大過啫
Btw 冰羽巴 welcome back 幾驚你真係俾人 bam 左

其實隻 UR 會唔會係太郎坊兼光 ?
有 d 唔缺 SR 角同巫魂既玩家，可能營運想吸引佢地繼續抽，所以俾假希望佢地 ?
不過哩 d 免費池，佢好似亂寫都唔會俾人告，所以真係吹佢唔脹
利申 : 以上全部鳩估，不代表本人立場

畀人禁左幾日言啫 多謝關心

單吊三筒都食得出咁勁

佢將普池ur介紹list擺埋銅錢抽嗰版
如果有人真係On99抽好耐諗住抽ur 然後先知根本冇人抽到 會出事ga
咁樣呃人點都唔好 最尾只會被玩家指責係欺詐 好事變壞事

明明唔好ipad 但每次換裝望到都忍唔住攪下佢

係我就啪左佢即時同佢大戰300回合

我麻麻地小烏丸
但佢呢套泳裝又真心正
所以成日拎出黎用

紅字個問題，營運整返個 100、1000 抽就已經好好多啦
都唔知點解要咁留難 d 玩家

然後左下角個傻西瓜城和泉走入黎捉姦

套泳衣最起碼見到對手先

放SR開花材料俾人抽好過啦

以上這三個，請問如何選擇？謝謝

我會要第一個，雙面具加大典太三明

多狐面比較好？這2個，和上面那3個，哪個好？我是完全新手，謝謝

牛王已經50場

原來真係有手

如果追強度同爽快度肯定係最底
3狐面加風鎮切

點解睇唔到第3個有3個狐面
咁就肯定第3個

謝謝，已入手。先練三明，風鎮切？然後練哪個？

開頭哩3隻冇錯
再之後就牛王,小龍,疱瘡
跟住就升埋剩低個D UR

數珠丸可能好啲 始終開頭攻低 見到金棒怪可以用得意技麻痺黎打較穩陣

佢咪連埋數珠丸練緊囉

之後緊係主角3人娘先
有排練

著褀袍唔著底褲先係正確著法 好多人都唔識 好唔尊重

仲未有稻葉鄉

諗住買張任選券，應該換邊隻最好？

可以抽銅錢 不過唔知抽到幾時

哩隻幾靚

泳裝親生女>聖誕親生女>偶像親生女>正常親生女

每次都唔同乳量

抽咗30萬⋯得兩隻三紋鱗紋兼若

睇完第一次有衝動想課

勁唔勁？

津田越前守又勁唔勁？

請問，戀之音色個event就完，上面那item要全換嗎？有什麼用途？謝謝

用來極開花用，某啲角色開完3頁花可以極開花，但要開滿一隻要用極多水滴，可以儲定先嘅反正都冇嘢換啦

謝謝🙏🏻

睇吓片覺得啱唔啱玩啦

你講得岩
但一日未揭開一日都未知佢地係咪蠱蠱惑惑咁著C字底褲
交畀我去揭開黎睇下係咪真係無著先

自殘型得意技

睇落還原度好高

兩隻都想要

我建議你先換skin ur裝 ur技 禮物
最後先換水滴

根據量子力學 揭開條裙之前 裡面係處於有著同冇著之間既狀態

其他都換曬，就係得返水滴未換，要好多好多好多道具換

水心子

冇體力可以先冇視 唔使勉強刷 因為都有其他途徑可以入手

感謝🙏🏻
巫劍升滿級，加的攻擊還沒有一件裝備加的多，如果沒有UR攻擊裝，可以怎提升戰力？

好想課齊兩個

升好快 lv已經80定係40
提升戰力的話 影響力順序係咁
裝備>開花>等級
如果你已經練好三日月或者風鎮切
就先裝3個狐面裝上去 再加2件攻裝

40, 哪有極魂

咁樣？

會好過咁樣？

技方面，請問SR有乜要留？謝謝

每個月交換所可以換一個
再唔係就要等到抽第4隻相同ur

係 上面會好啲
可以去訓練場試

剛起步建議所有都留住先
等到多ur技之後 只留振擊同迷彈就得

用住sr手腕先
三突滿lv手腕加4百幾攻
比得上40lv ur攻裝
前期拓荒必備
而且可以係銅錢pool抽到

琴日開始玩 抽左2下10連 技得活動UR
係未要儲石儲到月尾 咁既開局涯唔涯到 活動上級打得贏但無S

要10個章，請問點先有？

每月一次嘅討伐任務（打大佬
每日登入獎勵（台日一樣

12日有合作 月中有乳交褀袍服
忍到手既話留到月尾最好

第一個，是1800羊一個極運？
第三個，是4800羊一個任擇UR？
謝謝

特別任務升巫劍嗰關唔係長駐架？咁點升呀！

去共鬥抱大腿練

小課怡情，215突一下，都幾貴

仲有1800金

1800金，幾下就射曬落海，我都唔係第一次玩手遊

留起佢先
有時Step up pool可以抽頭幾step

我用金幣未中過好野

講呢d，要掌握好運架流向

我平時抽之前都會用紫微斗數推算下先抽

沐浴淨身祈禱之後先抽乃必須

仲有平時扶阿婆過馬路

如果對魔法少女唔係好有愛嘅話，值唔值得抽？定係留嚟抽五劍？

等抽五劍

weekend貼多啲輝夜姬就有可能今個禮拜爆post

岩岩加入 請問依家咁多個pool抽邊個好？
同埋休閒玩係咪唔洗刷首抽

幼女七香

記得唔好玩錯台服
其他問題等日服大佬答你

打獄級煉獄好爽皮 180 秒個成就卡左我成個鐘
哩 d 難度先至係打機架嘛

都可以唔刷 如果你忍到唔以下面的機體開局

成個月玩1個鐘

新嗰個共鬥關有啲難，打咗10場左右先成功過到獄級

我開咗係台服有好大分別?

台服係咁上下啦
唔用五劍或者單挑，會襟玩好多

台服無前途 同埋哩個 post d 台服玩家成日潛水
襯仲有灣轉跳去日服啦
利申 : 台服潛水員

潛水員2號

G 奶巴點同呢 你操縱住台服生死存亡喎
台服靠你同張美麗撐住架啦

仲有蠱惑樹女體化

張美麗既一成都冇

似同一個人畫

張美麗其實係社員 所以只係靠g奶巴頂住

Agger
畫風我唔識睇 不過將禍憑女體化哩個特殊癖好，應該好少人有

In G Milk Bro , We Trust

原來新手教學改左，依家可以打得贏隻緋墨

教學仲好玩過啲垃圾活動
當初突然俾小烏丸人用嗰時覺得好勁

今次幅圖好狗 石頭外面有堆法師出波

帶呢個技對住石頭外邊啲法師用可以跳入去

會唔會出唔返嚟?

對住出邊用多次
超牛牛得意技都好似跳到入去

交換所換嘅火同雷嘅厄災技勁唔勁？值唔值得換？

換

發咗育

五虎畫漏左最重要果樣野 後藤就畫得非常好

牛王個眼神

千花無啦啦變左反華分子，笑撚到仆街

唔講唔覺

貼返個正常牛王

老虎仔?
點帶出街呀?

畫漏左頭頂條呆毛 可愛度即刻低左

Q 版白銀圭 不過我覺得佢同阿哥完全唔似
感覺上早坂同會長仲似兄妹

未星期6已經轉台

哩張好型

仲可以轉做公主連結台
岩岩四圍o禁果陣見到 冰羽巴好似鍾意哩個蘿莉

午安殺法

雞黎

你講咩話

可可羅

俾你兩兄弟笑死

不過哩個蘿莉係幾靚既 瞳色都好特別

岩啊 明明咁可愛都屈人地係雞
條友一定平時叫得雞多 滿腦子咯咯咯

三萬蚊過夜呀!

你就雞 你全家都係雞

天華有PVP 日日開你波

變左汽車台

等我撥亂反正，將哩度變返輝夜台啦

影老母出完奧義招得意技原來會變到有傷害

試好多次都冇

岩岩試完,睇黎係我之前睇錯

大家係咪等all in等到悶

等手動關同Skin

小龍個故事麻麻地 雖然想表現小龍好聰明 燃人狗
但寫得唔好 犯人又傻下傻下咁

等緊水心子

好奈葉不抽嗎

米飯香食老麥

可能係個 CV 太貴，所以無哂 budget 搵人寫劇情

今集早坂好多戲份

雖然啲畫比之前崩咗 但係劇情同cv演出都好正 好好笑

開場千花怕行雷嘈生哂把聲好得意 之後玩牌石上承機抽千花水條友啲語氣賤到 最尾古賀葵show time 鬼佬個個讚嘆佢聲線變化之大 當然仲有早坂外國腔

初頭睇到心諗做乜鳩畫到咁 原來病咗變咗做細路女

之後行出走廊話明明對住妹妹同姐姐呃到佢地覺得好好笑又好慘
佢真係好想去探病 我自己都想贏牌去探病嗰個係千花

終於有超牛牛用
超牛同小烏丸唔知突邊隻先好

其實都唔算太崩啫 可接受範圍內
今集 d 女角低智左咁多 千花怕雷公偷肚臍，輝夜又病到變小朋友
早坂今集超正 叫輝夜小心天譴，同埋話間房隔音果 part，笑到我 gap gap 聲

想睇千花探病 + 1 不過如果由千花探病，第二、三個故事就進行唔到
其實佢用回憶既手法，播返千花之前探病 d 橋段就搞掂啦
Btw 千花又係好正 出老千都咁可愛咁好笑

你已經睇埋後面點知有3個故事

個人生得可愛真係可以打橫行
出千都被讚可愛 試下出千嗰個係catgirl

1.輝夜想兜風約會
2.神經衰弱
3.白銀去探病

定係其實 2 同 3 先至係一個故事 ?

左手定右手出老千，拎出黎斬左佢
無論 catgirl 有無出老千，我諗 d 人都係會覺得佢有出老千

咁哩幾個又真係連埋
以為你知道上完床仲有part23

其實而家果隻復刻ur有冇用

收藏用多啲

全部都係早坂

好多輝夜猫

千花猫

早坂猫 死傷力極大

除左三日月仲有咩可以練

輝夜帶貓耳真係好尾機 貓耳千花同早坂明顯比下去
開返貓耳果集回味下先

幫推

唔知點解打個主線八章都拎唔到s

牛王可以升ur 另外2個主角之後都可以變ur
隻女僕限應該都可以一戰 咁鬼難抽都抽到
大俱利 今劍都升得過

冇裝係差好遠 有裝求其sr lv1都auto過

會唔會因為大奶令到望落去冇咁萌

睇完貓耳果集啦 重刷都仲係覺得好好笑
應該唔關身材事 貓耳同頭髮都係黑色好夾
千花同早坂都係平時咁就最好

笑死人咩石上

午安殺法反彈

小龍識變鳩出黎

諗起石上用把死人聲唱歌就想笑

輝夜咁快就播剩 3 集 睇黎要第 2 季先至有四條真妃同伊井野

日文睇唔明 中間完全唔知做咩 點樣揾個犯人出黎 只知突然將犯人計劃破壞咗變做放煙花然後小龍就分身
最後就扮表演殺咗隻野

你如果睇得明 日文應該有咁上下

btw配哩啲野段稿仲長過配2集動畫

都話你睇咗後面 我不知道伊井是誰

佢配石上好有仆街仔抽水恥笑feel

佢入飯店之前已經分咗身

鬼切佢哋就係主角黎之前已經感覺到
咁啱入邊又請人所以喺入邊做咗侍應
當時佢哋都唔知邊個係鬼，佢哋就接觸每台客
感應下佢哋係唔係憑禍，後尾感應到個酒鬼係
Btw有錯屌細力D

巴打識日文? 做侍應我睇得明
但係分身同小龍全場我都唔知佢講乜
之前小夜江雪偶像skin起馬都知做咩 就算唔識日文

江雪已經夠推好多關
九戶,小龍浮空英揀一隻升(揀小龍就唔洗升江雪住,因為同屬)
信屬,瓶割刀我覺得好用過今劍,牛王唔洗急升,初期要推第2章幾辛苦下

放心 哩度好和平
曬卡 煩膠 offtopic 問白痴問題都唔會有人屌
係冰羽耐時會為隻雞鬧我

其實d屬有咩用？
除左配岩裝高攻d

好J嗰啲女故事先睇

係呀 冇搖下搖下通常都skip

其實純粹配裝用
怪物剋屬,要睇個角色d技咩屬性,個個唔同

wtf
原來有d咁既野

玩game出千俾人捉到既下場

你屈個動畫黨睇左後續，同屈個盲既睇國家機密有咩分別

哩個名我都係動物台度見過 其實我不知道伊井野是誰

但係佢剝得好開心喎
d 台仔真係好變態 Google 搜尋第一名居然係 ...

睇黎千花真係好驚俾人偷肚臍 最尾都繼續用手遮返住個肚

食飯前小龍分左身 一個去食飯 一個去查
但個鋪排好怪 又扮曬野咁 查個犯人又查左成日先知
真係好想知間飯館有幾大 個結尾又完得怪 一秒搞點犯人就完

食屎啦你 你就雞

台仔日日即有風化新聞 唔出奇

今次你應記一功
唔係你我都唔知出過2本野 由官方畫師操刀

這次介紹的是社團【梅本制作委員会】之前在C93頒佈的兩本《輝夜姬想讓人告白》R18劇情本「想讓藤原書記懷孕 1」及「想讓藤原書記懷孕 2」(藤原書記を孕ませたい)
這裡突然會介紹一年前的舊本當然”事出有因”，看標題就知道是以藤原千花為主題的同人誌…
而且不得不提的是，其畫師茶菓山しん太就是負責官方衍生作品，漫畫《輝夜姬想讓人告白 同人誌版》的作畫
不論是畫風還是劇情內容都是一流水準，這兩本同人誌的”實用性”都是無庸置疑的！

至少等動畫完咗先會睇

新北市真係每日都有得分
佢地 d 風化新聞仲要描述得好細緻，好似色情小說咁，笑鬼死

原來有同人誌 我仲以為係 d 台仔太多性幻想亂 search

五等分の花嫁 - 天華 ver

到底邊度重可以睇到漫畫版丫，唔想用bili

5個入面4個貧 得一個聚到人心

不過 5 個人入面，淨係物吉貞宗同徳善院貞宗似樣

可惜聚到人心果個帶眼鏡 所以都係徳善院最順眼

仁練而家復刻果隻ok？見佢幾得意

之前已睇過幾次

正常版同人果個都有追
幾好睇

新手報到，江雪左女女首席練緊
各位巴打仲有冇咩好提議
牛王成日拎黎刷素材

大俱利 不過你個ac有d麻麻 一下買個ac
一係遲d刷合作隻野

暴露得黎好睇又唔淫 又可愛

限定緊係練啦

辣殺驚多咗人入坑
明明之前都係得幾個人喺度自言自語

成日以為入錯post
會自動上一頁

唔夠一分鐘就有兩個回覆，以前可能要等一個星期

咁睇下有冇新POOL再刷下

其實一直睇緊，只不過CD-ROM mode

原來隔離POST都有破衣系統

之前考慮過玩
但太多game了

自言自語

手機版出時玩過下 mon細隻人好細粒同要追關卡進度覺得要用好多時間所以放棄

好似嗰啲5合1機械人戰隊 一人一隻色

brw我好似有齊5隻

眼鏡ドM

如果想加入係咪玩日版好D?

係
下個入坑時機係星期二兩點

有auto有計傾

唔係月尾咩?

合作係星期二

為咗個合作我會挖曬主線啲石出來痾煙

Deadline fighter

我主玩御城 新玩呢隻
御城一日玩5-10分鐘就清晒體 1個星期推一次關

即係聽日抽到圖中既角就開局？

係 雖然唔刷首抽都過到所有關
但有隻限定揸手會醒神啲

留意到有大波波嗰期比較易聚人心

除左限定邊隻開局最好？
覺得限定個樣麻麻

睇返第一頁

3月29號係完?

係

想問下要升角色等級係咪一定要入隊先得? 係咪冇野可以食黎升LV

無睇奈葉？

冇睇

更新後icon都轉埋奈葉 不人氣女主城和泉bye

咁要睇下
百合神作，女都有埋

終於升咗第一隻80lv嘅UR角，係影老母！好感動

請問，呢個任係做乜？換左人都唔得

無野，on9左，原來係唔換人

你又抽到

我對小學生冇興趣

之前巴打教過
因為第二行刃xxx係唔破刀
第三行見交代xxx就即係唔換人

之後會大，女都有埋

刷盡主線咗都係得30抽
聽日抽唔到就棄咗隻辣殺驚一日咁多

官方twitter睇到
預早幾個月公佈 突然整countdown一日 七香訓咗幾耐

或者只係睇下個劇場版 應該乜都大掛

30抽

聰日有新卡抽ALL IN

想抽長腿一文字多啲

抽唔到五劍，反而抽到影老母
我都唔知應該俾咩表情好

做人最緊要有希望

有影老母重想點

就係要你唔好換人

升好感都有石個喎

上次影老母已經挖咗好多，挖到好感物數量見曬底

兩點未

10抽中咗

login有裝拎

腦內抽蛋？

食完lunch再返黎開post 應該2點前

十抽中哂兩隻